有工會出咗個刊物呀！真係要大大力支持呀！

二百萬三罷聯合陣線出左工會脈搏創刊號

除咗網上版之外，實體版陸續到達18區！免費！

9月刊內容包括：
香港白領（行政及文職）同行工會專訪
世界工運史
工會專輯
工會Q&A

人地咁有心整呢本野，內容又充實，大家真係要撐！

ps:非工會打手

實體版:

光時五缺！煲底見！

推

Push

點解 中西區松記 有得派
但 SSP松記 冇得派

高汁

推一推